其實連登係咪淪陷左

以前一有負能量，上下連登見到大家好有heart即刻舒服晒

依家打開連登，全部都係屌手足或者飛機post（有時行動post都冇埋）

香港人已經唔可以再輸啦 係咪又想返返去2014年咁？

大家冷靜少少

講嘢檢點啲 唔好意見不合就亂咁屌人

我知大家都好燥但係你屌完人有乜幫助呢？

不完美 有改善空間

希望大家理智少少 無忘初衷 記住天琦嘅嗰句說話

齊上齊落
兄弟爬山
槍口對外
五毛死全家

支持但不沉迷鶳 對準但唔太過勤力裝修
唔好將責任推比文宣組

拒絕分化 篤灰

理性討論
不人身攻擊

做得好就賀一賀佢
做得差就主動承認

唔好以不分化作為藉口 美化過錯

善用起底功能
小心五/三毛

拒絕風向
保持獨立思考

推

唔

到

啊

點

解

咁

多

批

做乜都錯